msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: automationediting/paramdraghandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "\"%(1)\" is already automated"
msgstr "\"%(1)\"(은)는 이미 오토메이션이 적용되어 있습니다."

#: music/musicclip.cpp
msgctxt "MusicClip"
msgid "%(1) beats"
msgstr "%(1) 비트"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "%(1) dB (Diff: %(2) dB)"
msgstr "%(1) dB (차이: %(2) dB)"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "%(1) files are missing."
msgstr "%(1) 파일이 누락되었습니다."

#: music/musicclip.cpp
msgctxt "MusicClip"
msgid "%(1) notes"
msgstr "%(1) 노트"

#: music/musicpatternclip.cpp
msgctxt "MusicPatternClip"
msgid "%(1) steps (%(2))"
msgstr "%(1) 스텝 (%(2))"

#: music/musicpatternclip.cpp
msgctxt "MusicPatternClip"
msgid "%(1) variations"
msgstr "%(1) 바리에이션"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "%(2) files were found in %(1)"
msgstr "%(1)에서 %(2) 파일을 찾았습니다."

#: editing/eventdraghandler.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "(Enter Part)"
msgstr "(파트 들어가기)"

#: editing/eventdraghandler.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "(Leave Part)"
msgstr "(파트 나오기)"

#: editing/eventdraghandler.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "(Shared Copy)"
msgstr "(공유 사본)"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "(not used)"
msgstr "(미사용)"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "(not used)"
msgstr "(미사용)"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "ArrangerPlayback"
msgid "1 Bar"
msgstr "1 마디"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "1 file is missing."
msgstr "1 파일이 누락되었습니다."

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "1 file was found in %(1)"
msgstr "%(1)에서 1 파일을 찾았습니다."

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "ArrangerPlayback"
msgid "2 Bars"
msgstr "2 마디"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "ArrangerPlayback"
msgid "4 Bars"
msgstr "4 마디"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Activate Layer"
msgstr "레이어 활성화"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "TrackLayers"
msgid "Activate Layer"
msgstr "레이어 활성화"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Activate Layer"
msgstr "레이어 활성화"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Activate Next Layer"
msgstr "다음 레이어 활성화"

#: music/musicpartactions.cpp
msgctxt "Engine:MusicActions"
msgid "Activate Pattern"
msgstr "패턴 활성화"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Activate Previous Layer"
msgstr "이전 레이어 활성화"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Add"
msgstr "더하기"

#: musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Add"
msgstr "더하기"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
#: musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Add / Remove"
msgstr "추가/제거"

#: automation/automationfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AutomationFunctions"
msgid "Add Automation"
msgstr "오토메이션 추가"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Automation Lane"
msgstr "오토메이션 레인 추가"

#: audioediting/foldertrackaudiobus.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Add Bus Channel"
msgstr "버스 채널 추가"

#: audioediting/foldertrackaudiobus.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Bus for Folder Track"
msgstr "폴더트랙에 Bus 추가"

#: audioediting/audioeditextension.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Add Effect"
msgstr "이펙트 추가"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Add Event FX"
msgstr "이벤트 FX 추가"

#: audioediting/audioeditextension.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Add Event FX: %(1)"
msgstr "이벤트 FX 추가: %(1)"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Add FX + Automation on %(1):"
msgstr "%(1)에 FX + 오토메이션 추가:"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Add FX on %(1):"
msgstr "%(1)에 FX 추가:"

#: musicediting/musicfxdraghandler.cpp
msgctxt "MusicFX"
msgid "Add FX on %(1):"
msgstr "%(1)에 FX 추가:"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Add FX on Channel"
msgstr "채널에 FX 추가"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Add Layer"
msgstr "레이어 추가"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "TrackLayers"
msgid "Add Layer"
msgstr "레이어 추가"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Layer"
msgstr "레이어 추가"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "PatternSequence"
msgid "Add Pattern Variation"
msgstr "패턴 바리에이션 추가"

#: editing/scratchpadcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 추가"

#: editing/scratchpadfunctions.cpp
msgctxt "ScratchPad"
msgid "Add Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 추가"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Add Send + Automation:"
msgstr "센드 + 오토메이션 추가:"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Add Send:"
msgstr "센드 추가:"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Add Track"
msgstr "트랙 추가"

#: audioediting/foldertrackaudiobus.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Add VCA Channel"
msgstr "VCA 채널 추가"

#: audioediting/foldertrackaudiobus.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add VCA for Folder Track"
msgstr "폴더트랙에 VCA 추가"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Additional content required. Do you want to download the following packages?"
msgstr "추가 콘텐츠가 필요합니다. 다음 패키지를 다운로드 받으시겠습니까?"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Adjust Chord Length"
msgstr "코드 길이 조정"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Adjust Length"
msgstr "길이 조정"

#: editing/lyricstrackcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Align Lyrics"
msgstr "가사 정렬"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "All Patterns on Track"
msgstr "트랙의 모든 패턴"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Already in Pool:"
msgstr "풀(Pool)에 이미 존재:"

#: application/audioedit/audiobouncetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "An error occurred during bounce."
msgstr "바운스 중에 오류가 발생했습니다."

#: audio/audioeventtheme.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Analyzing..."
msgstr "분석하는 중..."

#: musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Active Variation"
msgstr "유효 바리에이션 적용"

#: application/audioedit/audiobendaddin.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Apply Audio Bend"
msgstr "오디오 벤드 적용"

#: application/audioedit/audiochordtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Apply Chords from Chord Track"
msgstr "코드 트랙에서 코드 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Next"
msgstr "다음"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Previous"
msgstr "이전"

#: musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "EditAddIn"
msgid "Apply Variation"
msgstr "바리에이션 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 1"
msgstr "바리에이션 1 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 10"
msgstr "바리에이션 10 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 11"
msgstr "바리에이션 11 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 12"
msgstr "바리에이션 12 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 13"
msgstr "바리에이션 13 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 14"
msgstr "바리에이션 14 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 15"
msgstr "바리에이션 15 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 16"
msgstr "바리에이션 16 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 17"
msgstr "바리에이션 17 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 18"
msgstr "바리에이션 18 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 19"
msgstr "바리에이션 19 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 2"
msgstr "바리에이션 2 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 20"
msgstr "바리에이션 20 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 3"
msgstr "바리에이션 3 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 4"
msgstr "바리에이션 4 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 5"
msgstr "바리에이션 5 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 6"
msgstr "바리에이션 6 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 7"
msgstr "바리에이션 7 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 8"
msgstr "바리에이션 8 적용"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 9"
msgstr "바리에이션 9 적용"

#: audio/audioactions.cpp
msgctxt "Engine:AudioActions"
msgid "Approve Tempo"
msgstr "템포 승인"

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Approve Tempo"
msgstr "템포 승인"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid ""
"Are you sure you want to delete all attachments of this clip?\n"
"\n"
"This action can not be undone."
msgstr ""
"정말로 이 클립의 모든 어태치먼트를 삭제하시겠습니까?\n"
"\n"
"이 작업은 실행 취소할 수 없습니다."

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid ""
"Are you sure you want to delete all attachments of this version?\n"
"\n"
"This action can not be undone."
msgstr ""
"정말로 이 버전의 모든 어태치먼트를 삭제하시겠습니까?\n"
"\n"
"이 작업은 실행 취소할 수 없습니다."

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Arm"
msgstr "녹음대기 상태"

#: base/model/trackclassifier.cpp
msgctxt "GlobalTrack"
msgid "Arranger"
msgstr "어레인저"

#: editing/arrangereditlayer.cpp editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Arranger"
msgstr "어레인저"

#: base/model/arrangertrack.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Arranger Track"
msgstr "어레인저 트랙"

#: audioediting/foldertrackaudiobus.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Assign Channel To Folder"
msgstr "폴더로 채널 할당"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Assign Instrument to %(1):"
msgstr "악기를 %(1)에 할당:"

#: musicediting/musiceditextension.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Assign in Ascending Order"
msgstr "오름차순으로 할당"

#: base/media/mediaattachment.cpp
msgctxt "MediaPool"
msgid "Attachment"
msgstr "어태치먼트"

#: base/media/mediaattachment.cpp
msgctxt "MediaPool"
msgid "Attachments"
msgstr "어태치먼트"

#: audioediting/audioedittask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: application/audioedit/audiobendaddin.cpp
msgctxt "EditAddIn"
msgid "Audio Bend"
msgstr "오디오 벤드"

#: audioediting/audioedittask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Audio Bend"
msgstr "오디오 벤드"

#: audio/audiobend/bendmarker.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "Audio Bend File"
msgstr "오디오 벤드 파일"

#: editing/monitorfollower.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Audio Input follows Selection"
msgstr "오디오입력이 선택영역을 팔로우"

#: audioediting/audioedittask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Audio Parts"
msgstr "오디오 파트"

#: audioediting/audioedittask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Audio Processing"
msgstr "오디오 프로세싱"

#: pool/mediapreviewcomponent.cpp
msgctxt "MediaPreview"
msgid "Audition"
msgstr "오디션"

#: automation/automationfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AutomationFunctions"
msgid "Automation"
msgstr "오토메이션"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
#: musicediting/patterncontrollane.cpp musicediting/musiccontrollane.cpp
#: musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Automation"
msgstr "오토메이션"

#: musicediting/musicsteprecorder.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Back"
msgstr "되돌아가기"

#: editing/mediatrackcontroller.cpp
msgctxt "MediaTrack"
msgid "Bass"
msgstr "베이스"

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "TempoFormatter"
msgid "Beats"
msgstr "비트"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Track"
msgid "Beats"
msgstr "비트"

#: application/musicedit/musicbouncedialog.cpp
msgctxt "MusicBounceDialog"
msgid "Bounce Instrument Parts"
msgstr "악기파트 바운스"

#: application/audioedit/audiobouncetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Bounce Selection"
msgstr "선택영역 바운스"

#: application/musicedit/musicbouncetask.cpp
msgctxt "MusicPartEdit"
msgid "Bounce Selection"
msgstr "선택영역 바운스"

#: application/audioedit/audiobouncetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Bounce To New Track"
msgstr "새로운 트랙에 바운스"

#: base/model/arrangertrack.cpp
msgctxt "ArrangerSections"
msgid "Bridge"
msgstr "브릿지"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#: audio/audioeventtheme.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Building Preview..."
msgstr "프리뷰 빌드하는 중..."

#: video/videoeventtheme.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Building Thumbnails..."
msgstr "썸네일 만드는 중..."

#: audio/audioenvelopefunctions.cpp
msgctxt "Engine:AudioEnvelopeActions"
msgid "Bypass %(1) Envelope"
msgstr "%(1) 엔벨롭 바이패스"

#: application/audioedit/audioenvelopetasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Bypass Gain Envelope"
msgstr "게인 엔벨롭 바이패스"

#: audio/audiobouncer.cpp
msgctxt "AudioBouncer"
msgid "Cannot bounce protected content."
msgstr "보호된 콘텐츠이므로 바운스할 수 없습니다."

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Change Event Order"
msgstr "이벤트 순서 변경"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Change Event Time Format"
msgstr "이벤트 타임 포맷 변경"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Change Follow Chord Track"
msgstr "코드 트랙 팔로우 변경"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Change Layers Follow"
msgstr "레이어 팔로우 변경"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Change Play Mode"
msgstr "재생 모드 변경"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Change Play Overlaps"
msgstr "재생 오버랩 변경"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Change Timestretch/Pitchshift Method"
msgstr "타임스트레치/피치시프트 방식 변경"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Change Track Time Format"
msgstr "트랙 타임포맷 변경"

#: editing/tracklistinspector.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Channel \"%(1)\""
msgstr "채널 \"%(1)\""

#: editing/chordeditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Chord Display"
msgstr "코드 디스플레이"

#: application/eventedit/chordinspectoraddin.cpp
msgctxt "EditAddIn"
msgid "Chord Selector"
msgstr "코드 셀렉터"

#: base/model/chordtrack.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Chord Track"
msgstr "코드 트랙"

#: audioediting/audioedittask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Chords"
msgstr "코드"

#: base/model/trackclassifier.cpp
msgctxt "GlobalTrack"
msgid "Chords"
msgstr "코드"

#: base/model/arrangertrack.cpp
msgctxt "ArrangerSections"
msgid "Chorus"
msgstr "코러스"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Clear \"%(1)\" Automation"
msgstr "\"%(1)\" 오토메이션 클리어"

#: base/model/chordfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Clear Chord Track"
msgstr "코드 트랙 클리어"

#: editing/chordeditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Clear Chord Track"
msgstr "코드 트랙 클리어"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Clear Lane"
msgstr "레인 클리어"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Clear Lane"
msgstr "레인 클리어"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Clear Pattern"
msgstr "패턴 클리어"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Clear Pattern"
msgstr "패턴 클리어"

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Clear Tempo"
msgstr "템포 클리어"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Click+Drag Parameter"
msgstr "클릭+드래그 파라미터"

#: video/videoclip.cpp
msgctxt "VideoClip"
msgid "Codec not supported!"
msgstr "지원되지 않는 코덱입니다!"

#: automation/automationfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AutomationFunctions"
msgid "Colorize Automation"
msgstr "오토메이션 컬러라이즈"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Colorize Event"
msgstr "이벤트 컬러라이즈"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Colorize Events"
msgstr "이벤트 컬러라이즈"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Combine"
msgstr "결합"

#: audioediting/audioclipcomponent.cpp
msgctxt "AudioSpeakerMap"
msgid "Confirm Speaker Format"
msgstr "스피커 포맷 확인"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Console"
msgstr "콘솔"

#: automationediting/automationdialog.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Continous"
msgstr "연속"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Convert Files"
msgstr "파일 변환"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Convert Files"
msgstr "파일 변환"

#: application/musicedit/convertkeyswitchestask.cpp
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Convert Key Switches to Sound Variations"
msgstr "키 스위치를 사운드 바리에이션으로 변환"

#: application/musicedit/musicpatternconverttask.cpp
msgctxt "MusicPartEdit"
msgid "Convert Part to Pattern"
msgstr "파트를 패턴으로 변환"

#: application/musicedit/musicpatternconverttask.cpp
msgctxt "MusicPartEdit"
msgid "Convert Pattern to Part"
msgstr "패턴을 파트로 변환"

#: application/musicloop/loopextension.cpp
msgctxt "Browser"
msgid "Convert to Audioloop"
msgstr "오디오루프로 변환"

#: application/musicloop/loopextension.cpp
msgctxt "Browser"
msgid "Convert to Wave File"
msgstr "Wave 파일로 변환"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Converting Files"
msgstr "파일 변환중"

#: musicediting/drumpitchscaleview.cpp
msgctxt "PitchEdit"
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: musicediting/drumpitchscaleview.cpp
msgctxt "PitchEdit"
msgid "Copy '%(1)' to '%(2)'"
msgstr "'%(1)'(을)를 '%(2)'에 복사"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Copy Automation"
msgstr "오토메이션 복사"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Copy Event"
msgstr "이벤트 복사"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Copy Event Shared"
msgstr "공유 이벤트 복사"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Copy Events"
msgstr "이벤트 복사"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Copy Events Shared"
msgstr "공유 이벤트 복사"

#: pool/mediapoolcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Copy External Files"
msgstr "외부 파일 복사해오기"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Copy External Files"
msgstr "외부 파일 복사해오기"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Copy Lane"
msgstr "레인 복사"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Copy Lane"
msgstr "레인 복사"

#: editing/scratchpadcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Copy Loop Range to Scratch Pad"
msgstr "루프 레인지를 스크래치 패드로 복사"

#: editing/arrangerfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Copy Loop Range to new Scratch Pad"
msgstr "루프 레인지를 스크래치 패드로 복사"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Copy Pattern"
msgstr "패턴 복사"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Copy Pattern"
msgstr "패턴 복사"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Copy to new Scratch Pad"
msgstr "새로운 스크래치 패드에 복사"

#: editing/arrangerfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Copy to new Scratch Pad"
msgstr "새로운 스크래치 패드로 복사"

#: pool/mediapoolfunctions.cpp
msgctxt "MediaPoolFunctions"
msgid "Copying external files"
msgstr "외부 파일 복사중"

#: base/model/editfunctions.cpp
msgctxt "EditFunctions"
msgid "Could not import file!"
msgstr "파일을 임포트 할 수 없습니다!"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Create \"%(1)\" Automation"
msgstr " \"%(1)\" 오토메이션"

#: automationediting/paramdraghandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid ""
"Create \"%(1)\" Automation\n"
"on %(2)"
msgstr ""
"\"%(1)\" 오토메이션을 \r\n"
"%(2)에 만들기"

#: musicediting/partautomationdraghandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Create \"%(1)\" Part Automation"
msgstr "\"%(1)\" 파트 오토메이션"

#: editing/arrangerfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Create Arranger Sections from Markers"
msgstr "마커에서 어레인저 섹션 만들기"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Create Audio Playback Track"
msgstr "오디오 플레이백 트랙 만들기"

#: video/videofunctions.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Create Audio Track"
msgstr "오디오 트랙 만들기"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Create Audio Track"
msgstr "오디오 트랙 만들기"

#: application/audioedit/audiocrossfadetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Create Autofades"
msgstr "오토페이드"

#: automationediting/paramdraghandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Create Automation"
msgstr "오토메이션"

#: application/audioedit/audiocrossfadetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Create Crossfades"
msgstr "크로스페이드"

#: editing/arrangerfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Create Markers from Arranger Sections"
msgstr "어레인저 섹션에서 마커 만들기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Create Markers from Sections"
msgstr "섹션에서 마커 만들기"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Create Ranges"
msgstr "레인지 만들기"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Create Ranges on Tracks"
msgstr "트랙에 레인지 만들기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Create Sections from Markers"
msgstr "마커에서 섹션 만들기"

#: application/eventedit/croptask.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Crop to Content"
msgstr "콘텐츠에 맞춰 재단하기"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Date"
msgstr "날자"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Delay"
msgstr "딜레이"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Delete Attachments"
msgstr "어태치먼트 삭제"

#: audio/audiobend/audiobendfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AudioBendActions"
msgid "Delete Bend Marker"
msgstr "벤드 마커 삭제"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Delete Event"
msgstr "이벤트 삭제"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Delete Events"
msgstr "이벤트 삭제"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Delete File permanently"
msgstr "파일을 영구히 삭제"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Delete Range"
msgstr "레인지 삭제"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Delete Range"
msgstr "레인지 삭제"

#: editing/scratchpadcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Delete Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 삭제"

#: editing/scratchpadfunctions.cpp
msgctxt "ScratchPad"
msgid "Delete Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 삭제"

#: editing/insertsilencetask.cpp editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Delete Time"
msgstr "구간 삭제"

#: editing/insertsilencetask.cpp editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Delete Time in Loop"
msgstr "루프내 구간 삭제"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Delete Variation"
msgstr "바리에이션 삭제"

#: pool/mediapoolfunctions.cpp
msgctxt "MediaPoolFunctions"
msgid "Deleting recorded files"
msgstr "녹음된 파일 삭제하는 중"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Deselect All on Tracks"
msgstr "트랙의 모든 선택 해제"

#: application/audioedit/audiochordtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Detect Chords"
msgstr "코드 감지"

#: application/musicedit/musicchordtasks.cpp
msgctxt "MusicPartEdit"
msgid "Detect Key Signature"
msgstr "조성 감지"

#: application/audioedit/audiobendtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Detect Transients"
msgstr "트랜지언트 감지"

#: automationediting/automationdialog.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Device"
msgstr "장치"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Disable"
msgstr "끄기"

#: audio/eventeffects/audiofxfunctions.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Disable Event FX"
msgstr "이벤트 FX 끄기"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Disable Selected Tracks"
msgstr "선택된 트랙 끄기"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Disable Track"
msgstr "트랙 끄기"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Display: Off"
msgstr "디스플레이: 오프"

#: application/audioedit/audioparttasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Dissolve Audio Part"
msgstr "오디오 파트 해제"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Dissolve Group"
msgstr "그룹 해제"

#: editing/editgroupscomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Dissolve Group"
msgstr "그룹 해제"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Do you want to add a new instrument, load the preset or combine the instrument %(1)?"
msgstr "새로운 악기를 추가하거나 프리셋 불러오기, 또는 악기 %(1)(을)를 결합하시겠습니까?"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Do you want to combine the instrument %(1)?"
msgstr "악기 %(1)(을)를 결합하시겠습니까?"

#: pool/mediapoolfunctions.cpp
msgctxt "MediaPoolFunctions"
msgid "Do you want to copy these external files to the Media Folder?"
msgstr "이 외부 파일들을 미디어 폴더로 복사하시겠습니까?"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Do you want to create an audio track for the sound from the video?"
msgstr "비디오 사운드를 위한 오디오 트랙을 만드시겠습니까?"

#: audio/audiocache.cpp
msgctxt "AudioCache"
msgid "Do you want to delete all unused temporary audio files in cache folder?"
msgstr "캐시 폴더의 미사용 임시 오디오파일을 모두 삭제하시겠습니까?"

#: pool/mediapoolfunctions.cpp
msgctxt "MediaPoolFunctions"
msgid "Do you want to delete the files that were recorded or created since the last time you saved?"
msgstr "마지막 저장 이후로 녹음되거나 작성된 파일을 삭제하시겠습니까?"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Do you want to load the preset or combine the instrument %(1)?"
msgstr "프리셋을 불러오시겠습니까? 아니면 악기 %(1)(와)과 결합하시겠습니까?"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Do you want to remove all occurrences of these clips?"
msgstr "이 클립들이 나타나는 경우 모두 제거하시겠습니까?"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Do you want to remove all occurrences of this clip?"
msgstr "이 클립이 나타나는 경우 모두 제거하시겠습니까?"

#: musicediting/musicenvelopedialog.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Do you want to remove these parameters from all parts?"
msgstr "모든 파트에서 이 파라미터들을 제거하시겠습니까?"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Do you want to remove these parameters?"
msgstr "이 파라미터들을 제거하시겠습니까?"

#: pool/mediapoolfunctions.cpp
msgctxt "MediaPoolFunctions"
msgid "Do you want to remove these unused files?"
msgstr "이 미사용 파일들을 제거하시겠습니까?"

#: musicediting/musicenvelopedialog.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Do you want to remove this parameter from all parts?"
msgstr "모든 파트에서 이 파라미터를 제거하시겠습니까?"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Do you want to remove this parameter?"
msgstr "이 파라미터를 제거하시겠습니까?"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Do you want to replace or combine the instrument %(1)?"
msgstr "악기 %(1)(을)를 교체 또는 결합하시겠습니까?"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Do you want to replace the instrument %(1)?"
msgstr "악기 %(1)(을)를 교체하시겠습니까?"

#: editing/mediatrackcontroller.cpp
msgctxt "MediaTrack"
msgid "Don't follow"
msgstr "팔로우 해제"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Double Lane Resolution"
msgstr "더블 레인 레졸루션"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Double Lane Resolution"
msgstr "더블 레인 레졸루션"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Double Pattern Resolution"
msgstr "더블 패턴 레졸루션"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Double Resolution"
msgstr "더블 레졸루션"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Double Resolution"
msgstr "더블 레졸루션"

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Double Tempo"
msgstr "더블 템포"

#: web/webeventpainter.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Download finished"
msgstr "다운로드 완료"

#: web/webeventpainter.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Downloading..."
msgstr "다운로드하는 중..."

#: musicediting/drumpitchscaleview.cpp
msgctxt "PitchEdit"
msgid "Drag to Move / Copy"
msgstr "드래그하여 이동/복사"

#: audio/recorddiskspaceobserver.cpp
msgctxt "RecordDiskSpaceObserver"
msgid "Drive full"
msgstr "드라이브 공간 부족"

#: audio/audiotrackrecorder.cpp
msgctxt "Record"
msgid "Dropouts occurred during record. The drive used for recording might not be fast enough."
msgstr "레코딩 중에 드롭아웃이 발생했습니다. 디스크드라이브 속도가 충분히 빠르지 않을 가능성이 있습니다."

#: music/musicpatternclip.cpp
msgctxt "MusicPatternClip"
msgid "Drum Pattern"
msgstr "드럼 패턴"

#: musicediting/musiceditor.cpp musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Drum View"
msgstr "드럼 보기"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Duplicate"
msgstr "복제"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate"
msgstr "복제"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Duplicate Layer"
msgstr "레이어 복제"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "TrackLayers"
msgid "Duplicate Layer"
msgstr "레이어 복제"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate Layer"
msgstr "레이어 복제"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Duplicate Layers"
msgstr "레이어 복제"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Duplicate Pattern"
msgstr "패턴 복제"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate Pattern"
msgstr "패턴 복제"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "PatternSequence"
msgid "Duplicate Pattern Variation"
msgstr "패턴 바리에이션 복제"

#: editing/scratchpadcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 복제"

#: editing/scratchpadfunctions.cpp
msgctxt "ScratchPad"
msgid "Duplicate Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 복제"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Duplicate Steps"
msgstr "스텝 복제"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate Steps"
msgstr "스텝 복제"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Duplicate Track"
msgstr "트랙 복제"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Duplicate Track"
msgstr "트랙 복제"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Duplicate Track (complete)"
msgstr "트랙 복제 (전체)"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Duplicate Tracks"
msgstr "트랙 복제"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Duplicate Tracks"
msgstr "트랙 복제"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Duplicate Tracks (complete)"
msgstr "트랙 복제 (전체)"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate Variation"
msgstr "바리에이션 복제"

#: audioediting/audiobendeditlayer.cpp editing/chordeditlayer.cpp
#: editing/eventsnapper.cpp editing/trackchannelnamefilter.cpp
#: editing/trackvisibilityhandler.cpp editing/tracklistcomponent.cpp
#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Edit Fade Length"
msgstr "페이드 길이 편집"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Edit Fade Length & Type"
msgstr "페이드 길이 & 타입 편집"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Edit Fade Type"
msgstr "페이드 타입 편집"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Edit Level"
msgstr "레벨 편집"

#: editing/lyricsdisplaymodel.cpp
msgctxt "LyricsEditor"
msgid "Edit Lyrics"
msgstr "가사 편집"

#: editing/markereditlayer.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Edit Name"
msgstr "이름 편집"

#: musicediting/musiceditextension.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Edit Next Pattern"
msgstr "다음 패턴 편집"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Edit Pattern Automation \"%(1)\""
msgstr "패턴 오토메이션 편집 \"%(1)\""

#: musicediting/patterneditviews.cpp musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Edit Pattern Step"
msgstr "패턴 스텝 편집"

#: musicediting/musiceditextension.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Edit Previous Pattern"
msgstr "이전 패턴 편집"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Edit Step Accent"
msgstr "스텝 악센트 편집"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Track"
msgid "Edit Track"
msgstr "트랙 편집"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Edit Value"
msgstr "값 편집"

#: editing/globaltrackscomponent.cpp editing/trackeditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Editor"
msgstr "에디터"

#: audioediting/audioeditextension.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Effects"
msgstr "이펙트"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackInfo"
msgid "Empty Track"
msgstr "비어 있는 트랙"

#: musicediting/musicsteprecorder.cpp musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Enable"
msgstr "켜기"

#: audio/eventeffects/audiofxfunctions.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Enable Event FX"
msgstr "이벤트 FX 켜기"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Enable Selected Tracks"
msgstr "선택된 트랙 켜기"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Enable Track"
msgstr "트랙 켜기"

#: base/model/markertrack.cpp
msgctxt "Marker"
msgid "End"
msgstr "엔드"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "ArrangerPlayback"
msgid "End"
msgstr "끝"

#: base/envelopes/enveloperegion.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Envelopes"
msgstr "엔벨롭"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackInfo"
msgid "Envelopes: %(1)"
msgstr "엔벨롭: %(1)"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Erase"
msgstr "지우기"

#: application/eventedit/spoteventstask.cpp editing/lyricstrackcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

#: editing/eventinspector.cpp
msgctxt "EventInspector"
msgid "Event Color"
msgstr "이벤트 컬러"

#: audioediting/audioeditextension.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Event Editors"
msgstr "이벤트 에디터"

#: audioediting/audioeditextension.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Event FX"
msgstr "이벤트 FX"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackInfo"
msgid "Events: %(1)"
msgstr "이벤트: %(1)"

#: musicediting/drumpitchscaleview.cpp
msgctxt "PitchEdit"
msgid "Exchange"
msgstr "교환"

#: musicediting/drumpitchscaleview.cpp
msgctxt "PitchEdit"
msgid "Exchange '%(1)' and '%(2)'"
msgstr "'%(1)'(와)과 '%(2)' 교환"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Track"
msgid "Expand Envelopes"
msgstr "엔벨롭 펼치기"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Expand Envelopes"
msgstr "엔벨롭 펼치기"

#: editing/foldertrackcomponent.cpp
msgctxt "Track"
msgid "Expand Folder Track"
msgstr "폴더 트랙 펼치기"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Expand Folder Track"
msgstr "폴더 트랙 펼치기"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Track"
msgid "Expand Layers"
msgstr "레이어 펼치기"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Expand Layers"
msgstr "레이어 펼치기"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Exponential"
msgstr "익스포넨셜"

#: application/musicedit/musicexporttask.cpp
msgctxt "MusicPartEdit"
msgid "Export Parts to MIDI File"
msgstr "파트를 MIDI파일로 익스포트"

#: application/eventedit/exporttask.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Export Selection"
msgstr "선택영역 익스포트"

#: videoediting/audioextractor.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Extract Audio"
msgstr "오디오 추출"

#: videoediting/videodraghandler.cpp
msgctxt "VideoEdit"
msgid "Extract Audio to %(1)"
msgstr "오디오를 %(1)(으)로 추출"

#: application/audioedit/audiochordtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Extract Key Signatures from Event"
msgstr "이벤트에서 조성 추출"

#: application/audioedit/audiochordtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Extract to Chord Track"
msgstr "코드 트랙으로 추출"

#: application/musicedit/musicchordtasks.cpp
msgctxt "MusicPartEdit"
msgid "Extract to Chord Track"
msgstr "코드 트랙으로 추출"

#: videoediting/audioextractor.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Extracting Audio"
msgstr "오디오 추출중"

#: application/audioedit/audiocrossfadetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Fade In to Cursor"
msgstr "커서까지 페이드인"

#: application/audioedit/audiocrossfadetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Fade Out from Cursor"
msgstr "커서부터 페이드아웃"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Fade-in"
msgstr "페이드인"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Fade-out"
msgstr "페이드아웃"

#: audio/audioeventtheme.cpp video/videoeventtheme.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "File not found!"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다!"

#: application/audioedit/audiocrossfadetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Fill Gaps"
msgstr "간격 채우기"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Fill Lane"
msgstr "레인 채우기"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Fill Lane"
msgstr "레인 메우기"

#: editing/trackchannelnamefilter.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Filter Channels"
msgstr "채널 필터"

#: editing/trackchannelnamefilter.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Filter Tracks"
msgstr "트랙 필터"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Find Track"
msgstr "트랙 찾기"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Find and Apply Variation"
msgstr "바리에이션 찾아서 적용"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Fine"
msgstr "미세"

#: application/audioedit/audiobendaddin.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Finishing"
msgstr "마치는 중"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "First Event"
msgstr "첫 번째 이벤트"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "First Event Extend"
msgstr "첫 번째 이벤트 확장"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "First Track"
msgstr "첫 번째 트랙"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "First Track Extend"
msgstr "첫 번째 트랙 확장"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Fit Timeline to Contents"
msgstr "타임라인을 콘텐츠에 맞춤"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Fit Timeline to Contents"
msgstr "타임라인을 콘텐츠에 맞춤"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Flat"
msgstr "전체"

#: editing/mediatrackcontroller.cpp
msgctxt "MediaTrack"
msgid "Follow"
msgstr "팔로우"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Format"
msgstr "포맷"

#: audio/audiogainenvelope.cpp
msgctxt "Engine:AudioEnvelopeActions"
msgid "Gain"
msgstr "게인"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Events"
msgid "General operations for events"
msgstr "이벤트의 일반조작"

#: editing/lyricstrackcomponent.cpp
msgctxt "LyricsTrackComponent"
msgid "Global"
msgstr "글로벌"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Next Section"
msgstr "다음 섹션으로 가기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Previous Section"
msgstr "이전 섹션으로 가기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Goto Section"
msgstr "섹션으로 바로가기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section"
msgstr "섹션으로 바로가기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 1"
msgstr "섹션 1로 가기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 10"
msgstr "섹션 10으로 바로가기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 11"
msgstr "섹션 11로 가기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 12"
msgstr "섹션 12로 가기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 13"
msgstr "섹션 13으로 가기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 14"
msgstr "섹션 14로 바로가기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 15"
msgstr "섹션 15로 바로가기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 16"
msgstr "섹션 16으로 바로가기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 2"
msgstr "섹션 2로 바로가기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 3"
msgstr "섹션 3으로 가기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 4"
msgstr "섹션 4로 가기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 5"
msgstr "섹션 5로 바로가기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 6"
msgstr "섹션 6으로 바로가기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 7"
msgstr "섹션 7로 가기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 8"
msgstr "섹션 8로 가기"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 9"
msgstr "섹션 9로 바로가기"

#: editing/tracklistinspector.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: editing/editgroupscomponent.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Group Assignment"
msgstr "그룹 할당"

#: editing/editgroupscomponent.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Group Selected Tracks"
msgstr "선택 트랙 그룹으로 묶기"

#: editing/editgroupscomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Group Selected Tracks"
msgstr "선택 트랙 그룹으로 묶기"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Group Tracks"
msgstr "트랙 그룹으로 묶기"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Half Lane Resolution"
msgstr "하프 레인 레졸루션"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Half Lane Resolution"
msgstr "하프 레인 레졸루션"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Half Pattern Resolution"
msgstr "하프 패턴 레졸루션"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Half Resolution"
msgstr "하프 레졸루션"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Half Resolution"
msgstr "하프 레졸루션"

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Half Tempo"
msgstr "하프 템포"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide"
msgstr "숨김"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Hide \"%(1)\""
msgstr "\"%(1)\" 숨김"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Audio Tracks"
msgstr "오디오 트랙 숨김"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Channels with Inactive Fader"
msgstr "페이더가 유효하지 않은 채널 숨기기"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Disabled Channels"
msgstr "꺼진 채널 숨기기"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Disabled Tracks"
msgstr "꺼져있는 트랙 숨김"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Empty Tracks"
msgstr "비어 있는 트랙 숨김"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Enabled Channels"
msgstr "켜진 채널 숨기기"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Enabled Tracks"
msgstr "켜져있는 트랙 숨김"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Instrument Tracks"
msgstr "악기 트랙 숨김"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "TrackLayers"
msgid "Hide Layer"
msgstr "레이어 숨김"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Muted Channels"
msgstr "뮤트된 채널 숨기기"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Muted Tracks"
msgstr "뮤트된 트랙 숨김"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Object Channels"
msgstr "오브젝트 채널 숨기기"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Selected Channels"
msgstr "선택된 채널 숨기기"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Selected Tracks"
msgstr "선택된 트랙 숨김"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Soloed Channels"
msgstr "켜진 채널 표시"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Soloed Tracks"
msgstr "솔로 트랙 숨김"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Track"
msgid "Hide Track"
msgstr "트랙 숨김"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Tracks with Events in Loop Range"
msgstr "루프 레인지에 이벤트가 있는 트랙 숨김"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Tracks with Events under Cursor"
msgstr "커서에 이벤트가 있는 트랙 숨김"

#: musicediting/drumpitchlistmanager.cpp
msgctxt "DrumPitchNameSetup"
msgid "Hide Unused"
msgstr "미사용 항목 숨김"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Import File"
msgstr "파일 임포트"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Import Files"
msgstr "파일 임포트"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Import Files into Pool:"
msgstr "파일을 풀(Pool)로 임포트:"

#: editing/eventdraghandler.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Import Meta Data"
msgstr "메타데이터 임포트"

#: video/videofunctions.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Import Video"
msgstr "비디오 임포트"

#: videoediting/videodraghandler.cpp
msgctxt "VideoEdit"
msgid "Import Video"
msgstr "비디오 임포트"

#: audio/audiocliphandler.cpp
msgctxt "AudioClipImporter"
msgid "Importing..."
msgstr "임포트하는 중..."

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Input Quantize"
msgstr "입력 퀀타이즈"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Insert"
msgstr "삽입"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Insert"
msgstr "삽입"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Insert Arranger Section"
msgstr "어레인저 섹션 삽입"

#: audio/audiobend/audiobendfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AudioBendActions"
msgid "Insert Bend Marker"
msgstr "벤드 마커 삽입"

#: audioediting/audiobendeditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Insert Bend Marker"
msgstr "벤드 마커 삽입"

#: base/model/chordfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Insert Chord"
msgstr "코드 삽입"

#: musicediting/musiceditextension.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Insert Instrument"
msgstr "악기 삽입"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Insert Instrument"
msgstr "악기 삽입"

#: application/musicedit/musicchordtasks.cpp
msgctxt "MusicPartEdit"
msgid "Insert Instrument Parts from Chord Track"
msgstr "코드트랙으로부터 악기파트 삽입"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Insert Instrument on %(1):"
msgstr "%(1)에 악기 삽입:"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Insert Marker"
msgstr "마커 삽입"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Marker"
msgid "Insert Marker"
msgstr "마커 삽입"

#: editing/tracklisteditmodel2.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Insert Points"
msgstr "포인트 삽입"

#: musicediting/musicsteprecorder.cpp musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Insert Rest"
msgstr "쉼표 삽입"

#: editing/insertsilencetask.cpp editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Insert Silence"
msgstr "무음 삽입"

#: editing/insertsilencetask.cpp editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Insert Silence in Loop"
msgstr "루프에 무음 삽입"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Insert Track"
msgstr "트랙 삽입"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Insert Tracks"
msgstr "트랙 삽입"

#: musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "EditAddIn"
msgid "Insert Variation"
msgstr "바리에이션 삽입"

#: editing/eventdraghandler.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Insert on Same Track"
msgstr "같은 트랙에 삽입"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Insert with Accent"
msgstr "악센트를 사용하여 삽입"

#: editing/monitorfollower.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Instrument Input follows Selection"
msgstr "악기 입력이 선택된 트랙을 팔로우"

#: musicediting/musicparttask.cpp
msgctxt "MusicPartEdit"
msgid "Instrument Parts"
msgstr "악기 파트"

#: application/musicloop/musicloopdraghandler.cpp
msgctxt "MusicLoopDragHandler"
msgid "Instrument: %(1)"
msgstr "악기: %(1)"

#: base/model/arrangertrack.cpp
msgctxt "ArrangerSections"
msgid "Intro"
msgstr "인트로"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Keep"
msgstr "유지"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackHeights"
msgid "Large"
msgstr "라지"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Last Event"
msgstr "마지막 이벤트"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Last Event Extend"
msgstr "마지막 이벤트 확장"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Last Track"
msgstr "마지막 트랙"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Last Track Extend"
msgstr "마지막 트랙 확장"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Latch"
msgstr "래치"

#: base/model/eventlayer.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Layer"
msgstr "레이어"

#: base/model/eventlayer.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Layers"
msgstr "레이어"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Layers follow Events"
msgstr "레이어가 이벤트를 팔로우"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Length"
msgstr "길이"

#: editing/eventedithandler.cpp
msgctxt "EventEditHandler"
msgid "Length: %(1)"
msgstr "길이: %(1)"

#: editing/eventedithandler.cpp
msgctxt "EventEditHandler"
msgid "Length: %(1)  Speedup: %(2)"
msgstr "길이: %(1) 스피드업: %(2)"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Linear"
msgstr "리니어"

#: video/videofunctions.cpp videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Link Audio Track Editing"
msgstr "오디오 트랙 에디팅 링크"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Link/Unlink Audio Track Editing"
msgstr "오디오 트랙 에디팅 링크/링크해제"

#: automationediting/automationdialog.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "List"
msgstr "목록"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Load"
msgstr "불러오기"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Load Instrument Preset"
msgstr "악기 프리셋 불러오기"

#: musicediting/musicpatterneditor.cpp
msgctxt "PatternEditor"
msgid "Load Pattern Preset"
msgstr "패턴 프리셋 불러오기"

#: music/musicpatternclip.cpp
msgctxt "MusicPatternClip"
msgid "Loading Pattern: %(1)"
msgstr "패턴 불러오는 중: %(1)"

#: music/musicclip.cpp
msgctxt "MusicClip"
msgid "Loading Performance: %(1)"
msgstr "퍼포먼스 불러오는 중: %(1)"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Locate"
msgstr "탐색"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Locate File"
msgstr "파일 탐색"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Locate File"
msgstr "파일 탐색"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Locate File"
msgstr "파일 탐색"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Locate Missing Files"
msgstr "누락된 파일 탐색"

#: pool/mediapoolcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Locate Missing Files"
msgstr "누락된 파일 탐색"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Locate Missing Files"
msgstr "누락된 파일 탐색"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Locate file \"%(1)\""
msgstr "파일 \"%(1)\" 탐색"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Located %(1) files"
msgstr "찾은 파일 %(1)개"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Located file: %(1)"
msgstr "찾은 파일: %(1)"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Lock Event"
msgstr "이벤트 락 잠그기"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Lock Events"
msgstr "이벤트 락 잠그기"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Lock Track"
msgstr "트랙 락 잠그기"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Lock Tracks"
msgstr "트랙 락 잠그기"

#: editing/eventdraghandler.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Locked: can't drag to this track"
msgstr "잠겨있음: 이 트랙을 드래그할 수 없습니다."

#: editing/eventdraghandler.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Locked: can't move this event"
msgstr "잠겨있음: 이 이벤트를 이동할 수 없습니다."

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Logarithmic"
msgstr "로가리드믹"

#: pool/mediapreviewcomponent.cpp
msgctxt "MediaPreview"
msgid "Loop"
msgstr "루프"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "RecordMode"
msgid "Loop Record Mix"
msgstr "믹스 루프 레코딩"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Loop Record Mix"
msgstr "믹스 루프 레코딩"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "RecordMode"
msgid "Loop Record Takes"
msgstr "테이크 루프 레코딩"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Loop Record Takes"
msgstr "테이크 루프 레코딩"

#: base/model/trackclassifier.cpp
msgctxt "GlobalTrack"
msgid "Lyrics"
msgstr "가사"

#: editing/lyricstrackcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Lyrics"
msgstr "가사"

#: musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Lyrics"
msgstr "가사"

#: base/model/lyricstrack.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Lyrics Track"
msgstr "가사 트랙"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
#: musicediting/patterncontrollane.cpp musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Manage Parameters"
msgstr "파라미터 관리"

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "TempoFormatter"
msgid "Map"
msgstr "맵"

#: base/media/mediamarker.cpp
msgctxt "Engine:MediaMarker"
msgid "Marker"
msgstr "마커"

#: base/model/trackclassifier.cpp
msgctxt "GlobalTrack"
msgid "Marker"
msgstr "마커"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Marker"
msgstr "마커"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Marker"
msgid "Marker %(1)"
msgstr "마커 %(1)"

#: base/model/markertrack.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Marker Track"
msgstr "마커 트랙"

#: pool/mediapoolcomponent.cpp pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Media"
msgstr "미디어"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackHeights"
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: music/musicpatternclip.cpp
msgctxt "MusicPatternClip"
msgid "Melodic Pattern"
msgstr "멜로딕 패턴"

#: application/musicedit/musicmergetask.cpp
msgctxt "MusicPartEdit"
msgid "Merge Events"
msgstr "이벤트 병합"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Merge VCA Automation"
msgstr "VCA 오토메이션 병합"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Merge VCA Automation"
msgstr "VCA 오토메이션 병합"

#: application/audioedit/audioparttasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Merge to Audio Part"
msgstr "오디오 파트로 병합"

#: application/musicloop/loopextension.cpp
msgctxt "Browser"
msgid "Merge to Multichannel File"
msgstr "멀티채널 파일로 합치기"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackHeights"
msgid "Minimal"
msgstr "미니멀"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Missing Clips"
msgstr "누락된 클립"

#: application/musicloop/musicloopdraghandler.cpp
msgctxt "MusicLoopDragHandler"
msgid "Missing Instrument: %(1)"
msgstr "누락된 악기: %(1)"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Missing Packages"
msgstr "패키지 누락"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Missing in Plug-Ins"
msgstr "플러그인에서 누락"

#: automationediting/automationdialog.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Mode"
msgstr "모드"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Modify Automation"
msgstr "오토메이션 수정"

#: base/model/chordfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Modify Chord"
msgstr "코드 수정"

#: audio/audiobend/audiobendfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AudioBendActions"
msgid "Modify Marker Threshold"
msgstr "마커 스레숄드 수정"

#: audio/audioactions.cpp
msgctxt "Engine:AudioActions"
msgid "Modify Speed"
msgstr "속도 수정"

#: audio/audioactions.cpp
msgctxt "Engine:AudioActions"
msgid "Modify Tempo"
msgstr "템포 수정"

#: audio/audioactions.cpp
msgctxt "Engine:AudioActions"
msgid "Modify Tune"
msgstr "튠 수정"

#: audioediting/audioretunecomponent.cpp
msgctxt "Tune Mode"
msgid "Modify Tune Mode"
msgstr "튠 모드 수정"

#: music/musicpartactions.cpp
msgctxt "Engine:MusicActions"
msgid "Modify Velocity"
msgstr "벨로시티 수정"

#: audio/audioactions.cpp
msgctxt "Engine:AudioActions"
msgid "Modify Volume Curve"
msgstr "볼륨 커브 수정"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Monitor"
msgstr "모니터"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: musicediting/drumpitchscaleview.cpp
msgctxt "PitchEdit"
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: automationediting/paramdraghandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Move \"%(1)\" Automation"
msgstr "\"%(1)\" 오토메이션 이동"

#: automationediting/paramdraghandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid ""
"Move \"%(1)\" Automation\n"
"from %(3) to %(2)"
msgstr ""
"\"%(1)\" 오토메이션을 \n"
"%(3)에서 %(2) 로 이동"

#: automationediting/paramdraghandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid ""
"Move \"%(1)\" Automation\n"
"to %(2)"
msgstr ""
"\"%(1)\" 오토메이션을\n"
" %(2)(으)로 이동"

#: musicediting/drumpitchscaleview.cpp
msgctxt "PitchEdit"
msgid "Move '%(1)' to '%(2)'"
msgstr "'%(1)'에서 '%(2)'(으)로 이동"

#: editing/arrangerfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Move Arranger Section only"
msgstr "어레인저 섹션만 이동"

#: automation/automationfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AutomationFunctions"
msgid "Move Automation"
msgstr "오토메이션 이동"

#: automationediting/automationeditextension.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Move Automation to \"%(1)\""
msgstr "오토메이션을 \"%(1)\"로 이동"

#: audio/audiobend/audiobendfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AudioBendActions"
msgid "Move Bend Marker"
msgstr "벤드 마크 이동"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Event"
msgstr "이벤트 이동"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Events"
msgstr "이벤트 이동"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Move FX + Automation to %(1):"
msgstr "FX + 오토메이션을 %(1)(으)로 옮기기:"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Move FX to %(1):"
msgstr "FX를 %(1)(으)로 옮기기:"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Layer"
msgstr "레이어 이동"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Layers"
msgstr "레이어 이동"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Move Send + Automation:"
msgstr "센드 + 오토메이션 옮기기:"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Move Send:"
msgstr "센드 옮기기:"

#: application/eventedit/movetoorigintask.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Move To Origin"
msgstr "기점으로 이동"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Track"
msgstr "트랙 이동"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Track into Folder"
msgstr "트랙을 폴더로 이동"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Track into Folder %(1)"
msgstr "트랙을 폴더 %(1)로 이동"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Track out of Folder"
msgstr "트랙을 폴더 밖으로 이동"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Tracks"
msgstr "트랙 이동"

#: editing/trackdraghandler.cpp
msgctxt "TrackDragHandler"
msgid "Move not possible"
msgstr "이동불가"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Move to new Scratch Pad"
msgstr "새로운 스크래치 패드로 이동"

#: editing/arrangerfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Move to new Scratch Pad"
msgstr "새로운 스크래치 패드로 이동"

#: pool/mediaclipoperations.cpp
msgctxt "MediaClipOperations"
msgid "Moving to Trash Bin..."
msgstr "휴지통으로 이동 중..."

#: musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Musical Symbols"
msgstr "음악 기호"

#: application/musicloop/musicloop.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "Musicloop"
msgstr "뮤직루프"

#: editing/tracklistcomponent.cpp musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Mute"
msgstr "뮤트"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Mute"
msgstr "뮤트"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Mute Event"
msgstr "이벤트 뮤트"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Mute Events"
msgstr "이벤트 뮤트"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Marker"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: editing/mediatrackcontroller.cpp
msgctxt "MediaTrack"
msgid "Narrow"
msgstr "좁음"

#: application/eventedit/chordinspectoraddin.cpp editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Navigation"
msgstr "내비게이션"

#: application/audioedit/audioclipversiontasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "New Clip Version"
msgstr "새 클립 버전"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "New Clip Version"
msgstr "새 클립 버전"

#: editing/tracklistfilter.cpp
msgctxt "TrackList"
msgid "New Scene"
msgstr "새로운 씬"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "New Variation"
msgstr "새로운 바리에이션"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Event"
msgstr "다음 이벤트"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Event Extend"
msgstr "다음 이벤트 확장"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Mode"
msgstr "다음 모드"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Parameter"
msgstr "다음 파라미터"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Track"
msgstr "다음 트랙"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Track Extend"
msgstr "다음 트랙 확장"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Variation"
msgstr "다음 바리에이션"

#: audioediting/audioeditextension.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "No Event Editor"
msgstr "이벤트 에디터 없음"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "No files are missing."
msgstr "누락 파일이 없습니다."

#: pool/mediapoolfunctions.cpp
msgctxt "MediaPoolFunctions"
msgid "No files are unused."
msgstr "미사용 파일이 없습니다."

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "No files to convert."
msgstr "변환할 파일이 없습니다."

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "No matching files were found in %(1)"
msgstr "%(1)에서 매칭되는 파일을 찾을 수 없습니다."

#: editing/chordtrackcomponent.cpp
msgctxt "Chords"
msgid "No tracks are set to follow"
msgstr "팔로우 설정된 트랙이 없습니다."

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "AudioPlayMode"
msgid "Normal"
msgstr "노멀"

#: base/model/markertrack.cpp
msgctxt "Marker"
msgid "Normal"
msgstr "노멀"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackHeights"
msgid "Normal"
msgstr "노멀"

#: audio/audioactions.cpp
msgctxt "Engine:AudioActions"
msgid "Normalize"
msgstr "노멀라이즈"

#: application/audioedit/audionormalizetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Normalize Audio"
msgstr "오디오 노멀라이즈"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Not Recorded"
msgstr "레코딩되지 않았습니다."

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "TempoFormatter"
msgid "Not Set"
msgstr "미설정"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Note Erase"
msgstr "노트 지우기"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Nudge"
msgstr "넛지"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Off"
msgstr "오프"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "ArrangerPlayback"
msgid "Off"
msgstr "오프"

#: editing/mediatrackcontroller.cpp
msgctxt "MediaTrack"
msgid "Off"
msgstr "오프"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Only clicked event"
msgstr "클릭한 이벤트만"

#: videoediting/videodraghandler.cpp
msgctxt "VideoEdit"
msgid "Only extract Audio"
msgstr "오디오만 추출"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Open Arranger Track"
msgstr "어레인저 트랙 열기"

#: editing/chordeditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Open Chord Track"
msgstr "코드 트랙 열기"

#: application/audioedit/audioeventfxtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Open Event FX Editor"
msgstr "이벤트 FX 에디터 열기"

#: audioediting/audioedittask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Operations specific to audio events"
msgstr "오디오 이벤트 특화 조작"

#: musicediting/musicparttask.cpp
msgctxt "MusicPartEdit"
msgid "Operations specific to instrument parts"
msgstr "악기 파트에 특화된 조작"

#: base/model/arrangertrack.cpp
msgctxt "ArrangerSections"
msgid "Outro"
msgstr "아웃트로"

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "AudioPlayMode"
msgid "Overlaps"
msgstr "오버랩스"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackHeights"
msgid "Overview"
msgstr "오버뷰"

#: editing/mediatrackcontroller.cpp
msgctxt "MediaTrack"
msgid "Parallel"
msgstr "평행하게"

#: automationediting/automationdialog.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Parameter"
msgstr "파라미터"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Paste Lane"
msgstr "레인 붙여넣기"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Paste Pattern"
msgstr "패턴 붙여넣기"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Path"
msgstr "경로"

#: musicediting/musiceditextension.cpp musicediting/patternbankcomponent.cpp
#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Pattern"
msgstr "패턴"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Pattern"
msgstr "패턴"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Pattern Automation"
msgstr "패턴 오토메이션"

#: audioediting/audioeditor.cpp audioediting/audioscaleview.cpp
msgctxt "AudioScale"
msgid "Percent"
msgstr "퍼센트"

#: musicediting/musiceditor.cpp musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Piano View"
msgstr "피아노 보기"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Pitch"
msgstr "피치"

#: musicediting/drumpitchlistmanager.cpp
msgctxt "DrumPitchNameSetup"
msgid "Pitch names can not be edited if the track is not connected to an instrument."
msgstr "트랙이 악기에 연결되어 있지 않은 경우에는 피치 이름을 편집할 수 없습니다."

#: pool/mediapreviewcomponent.cpp
msgctxt "MediaPreview"
msgid "Play"
msgstr "재생"

#: editing/rangeplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Play Selected Range"
msgstr "선택된 레인지 재생"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Pool"
msgstr "풀(Pool)"

#: audio/audioeventtheme.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Preview creation failed!"
msgstr "프리뷰 생성 실패!"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Event"
msgstr "이전 이벤트"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Event Extend"
msgstr "이전 이벤트 확장"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Mode"
msgstr "이전 모드"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Parameter"
msgstr "이전 파라미터"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Track"
msgstr "이전 트랙"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Track Extend"
msgstr "이전 트랙 확장"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Variation"
msgstr "이전 바리에이션"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Probability"
msgstr "확률"

#: application/audioedit/audiobendaddin.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: application/audioedit/audiobendtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: editing/lyricstrackcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: editing/quantizepanel.h
msgctxt "EditAddIn"
msgid "Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: editing/quantizepanel.cpp
msgctxt "EditAddIn"
msgid "Quantize (Arrangement)"
msgstr "퀀타이즈 (어레인지먼트)"

#: audioediting/audioeditor.cpp
msgctxt "EditAddIn"
msgid "Quantize (Audio Editor)"
msgstr "퀀타이즈 (오디오 에디터)"

#: musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "EditAddIn"
msgid "Quantize (Note Editor)"
msgstr "퀀타이즈 (노트 에디터)"

#: application/audioedit/audiobendtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Quantize 50%"
msgstr "퀀타이즈 50%"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Read"
msgstr "읽기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker"
msgstr "마커 불러오기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 1"
msgstr "마커 1 불러오기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 10"
msgstr "마커 10 불러오기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 11"
msgstr "마커 11 불러오기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 12"
msgstr "마커 12 불러오기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 13"
msgstr "마커 13 불러오기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 14"
msgstr "마커 14 불러오기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 15"
msgstr "마커 15 불러오기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 16"
msgstr "마커 16 불러오기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 17"
msgstr "마커 17 불러오기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 18"
msgstr "마커 18 불러오기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 19"
msgstr "마커 19 불러오기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 2"
msgstr "마커 2 불러오기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 20"
msgstr "마커 20 불러오기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 3"
msgstr "마커 3 불러오기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 4"
msgstr "마커 4 불러오기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 5"
msgstr "마커 5 불러오기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 6"
msgstr "마커 6 불러오기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 7"
msgstr "마커 7 불러오기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 8"
msgstr "마커 8 불러오기"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 9"
msgstr "마커 9 불러오기"

#: editing/mediatrackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Retrospective Recording"
msgstr "되살리기 레코딩 불러오기"

#: automation/automationfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AutomationFunctions"
msgid "Reconnect Automation"
msgstr "오토메이션 다시 연결"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Record"
msgstr "레코딩"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Record Automation"
msgstr "레코딩 오토메이션"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Record Functions"
msgstr "레코딩 기능"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Record Mode"
msgstr "레코딩 모드"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "RecordMode"
msgid "Record Mode Overdub"
msgstr "레코딩 모드 오버더빙"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "RecordMode"
msgid "Record Mode Replace"
msgstr "레코딩 모드 바꾸기"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Record Mode Replace"
msgstr "레코딩 모드 바꾸기"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Record Pattern Step"
msgstr "레코딩 패턴 스텝"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Record Take"
msgstr "테이크 레코딩"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Record Takes to Layers"
msgstr "레이어에 테이크 레코딩"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Redo Visibility Change"
msgstr "트랙/채널 숨김설정 다시 실행"

#: automation/automationfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AutomationFunctions"
msgid "Reduce Automation"
msgstr "오토메이션 낮추기"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Remove \"%(1)\""
msgstr "\"%(1)\" 제거"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Remove Accent"
msgstr "악센트 제거"

#: musicediting/drumpitchlistmanager.cpp
msgctxt "DrumPitchNameSetup"
msgid "Remove All"
msgstr "모두 제거"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Remove Arranger Section"
msgstr "어레인저 섹션 제거"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Arranger Section"
msgstr "어레인저 섹션 제거"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Remove Audio Playback Track"
msgstr "오디오 플레이백 트랙 제거"

#: video/videofunctions.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Remove Audio Track"
msgstr "오디오 트랙 제거"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Audio Track"
msgstr "오디오 트랙 제거"

#: automation/automationfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AutomationFunctions"
msgid "Remove Automation"
msgstr "오토메이션 제거"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Automation Lane"
msgstr "오토메이션 레인 제거"

#: application/audioedit/audiobendtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Remove Bend Markers"
msgstr "벤드 마커 제거"

#: base/model/chordfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Remove Chord"
msgstr "코드 제거"

#: application/audioedit/audiochordtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Remove Chords"
msgstr "코드 제거"

#: base/model/chordfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Remove Chords"
msgstr "코드 제거"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Remove Clip Version"
msgstr "클립 버전 제거"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Remove Clip from Pool"
msgstr "풀(Pool)에서 클립 제거"

#: application/audioedit/audiocrossfadetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Remove Crossfades"
msgstr "크로스페이드 제거"

#: audioediting/audioeditextension.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Remove Event FX"
msgstr "이벤트 FX 제거"

#: application/eventedit/removegapstask.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Remove Gaps"
msgstr "간격 제거"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Remove Layer"
msgstr "레이어 제거"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "TrackLayers"
msgid "Remove Layer"
msgstr "레이어 제거"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Layer"
msgstr "레이어 제거"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Remove Layers"
msgstr "레이어 제거"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Remove Marker"
msgstr "마커 제거"

#: musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Parameter"
msgstr "파라미터 제거"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Remove Parameter \"%(1)\""
msgstr "파라미터 \"%(1)\" 제거"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Remove Pattern Automation \"%(1)\""
msgstr "패턴 오토메이션 \"%(1)\" 제거"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "PatternSequence"
msgid "Remove Pattern Variation"
msgstr "패턴 바리에이션 제거"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "TrackLayers"
msgid "Remove Selected Layers"
msgstr "선택된 레이어 제거"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Remove Selected Tracks"
msgstr "선택된 트랙 제거"

#: application/musicedit/musictrackcomponent.cpp
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Remove Selected Tracks and Instruments"
msgstr "선택된 트랙과 악기 제거"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Remove Track"
msgstr "트랙 제거"

#: application/musicedit/musictrackcomponent.cpp
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Remove Track and Instrument"
msgstr "트랙과 악기 제거"

#: application/musicedit/musictrackcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Track and Instrument"
msgstr "트랙과 악기 제거"

#: pool/mediapoolcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Unused Files"
msgstr "미사용 파일 제거"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Remove Unused Files"
msgstr "미사용 파일 제거"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Remove from Pool"
msgstr "풀(Pool)에서 제거"

#: automation/automationfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AutomationFunctions"
msgid "Rename Automation"
msgstr "오토메이션 이름 변경"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Rename Event"
msgstr "이벤트 이름 변경"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Rename Events"
msgstr "이벤트 이름 변경"

#: pool/mediaclipoperations.cpp
msgctxt "MediaClipOperations"
msgid "Rename Events"
msgstr "이벤트 이름 변경"

#: editing/editgroupscomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Rename Group"
msgstr "그룹 이름 변경"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Rename Layer"
msgstr "레이어 이름 변경"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "TrackLayers"
msgid "Rename Layer"
msgstr "레이어 이름 변경"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Rename Layer"
msgstr "레이어 이름 변경"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "PatternSequence"
msgid "Rename Pattern Variation"
msgstr "패턴 바리에이션 이름 변경"

#: editing/scratchpadcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Rename Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 이름 변경"

#: editing/scratchpadfunctions.cpp
msgctxt "ScratchPad"
msgid "Rename Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 이름 변경"

#: application/audioedit/audioeventfxtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Render Event FX"
msgstr "이벤트 FX 렌더링"

#: audio/eventeffects/audiofxfunctions.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Render Event FX"
msgstr "이벤트 FX 렌더링"

#: application/musicedit/musicfxrendertask.cpp
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Render Instrument Tracks"
msgstr "악기 트랙 렌더링"

#: music/musicrender.cpp
msgctxt "MusicRenderer"
msgid "Rendering Envelope: %(1)"
msgstr "엔벨롭 렌더링: %(1)"

#: base/model/mediabouncer.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Rendering Files"
msgstr "파일 렌더링"

#: music/musicrender.cpp
msgctxt "MusicRenderer"
msgid "Rendering Note Events"
msgstr "노트 이벤트 렌더링"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "PatternSequence"
msgid "Reorder %(1)"
msgstr "재정렬 %(1)"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "PatternSequence"
msgid "Reorder Pattern Variation"
msgstr "패턴 바리에이션 재정렬"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Repeat"
msgstr "반복"

#: editing/arrangerfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Replace"
msgstr "교체"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Replace"
msgstr "교체"

#: editing/dragoneventhandler.cpp editing/eventdraghandler.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Replace Event"
msgstr "이벤트 교체"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Replace FX preset on %(1):"
msgstr "%(1)의 FX 프리셋 교체:"

#: editing/arrangerfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Replace Partially"
msgstr "부분 교체"

#: video/videofunctions.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Replace Video"
msgstr "비디오 교체"

#: application/audioinit.cpp
msgctxt "Audio"
msgid "Resampler"
msgstr "리샘플러"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Reset"
msgstr "리셋"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Reset All"
msgstr "모두 리셋"

#: audio/audiobend/audiobendfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AudioBendActions"
msgid "Reset Bend Marker"
msgstr "벤드 마커 리셋"

#: audioediting/audiobendeditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Reset Bend Marker"
msgstr "벤드 마커 리셋"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Reset Fade Length"
msgstr "페이드 길이 리셋"

#: application/audioedit/audioenvelopetasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Reset Gain Envelope"
msgstr "게인 엔벨롭 리셋"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Reset Level"
msgstr "레벨 리셋"

#: musicediting/drumpitchlistmanager.cpp
msgctxt "DrumPitchNameSetup"
msgid "Reset Order"
msgstr "순서 리셋"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Resize Event"
msgstr "이벤트사이즈 변경"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Resize Events"
msgstr "이벤트사이즈 변경"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "PatternSequence"
msgid "Resolution"
msgstr "레졸루션"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Resolution"
msgstr "레졸루션"

#: application/audioedit/audioeventfxtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Restore Event FX"
msgstr "이벤트 FX 복원"

#: audio/eventeffects/audiofxfunctions.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Restore Event FX"
msgstr "이벤트 FX 복원"

#: application/audioedit/audiobendtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Restore Timing"
msgstr "박자 복원"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Retrospective Record"
msgstr "되살리기 레코딩"

#: application/audioedit/audioreversetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Reverse Audio"
msgstr "오디오 리버스"

#: audio/audioclip.cpp
msgctxt "AudioClip"
msgid "Root %(1)"
msgstr "루트 %(1)"

#: base/model/trackclassifier.cpp
msgctxt "GlobalTrack"
msgid "Ruler"
msgstr "룰러"

#: audioediting/audioretunecomponent.cpp
msgctxt "Tune Mode"
msgid "Scale"
msgstr "스케일"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Scanning folder: "
msgstr "폴더 스캔 중:"

#: musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Score View"
msgstr "스코어 보기"

#: editing/scratchpadcomponent.cpp
msgctxt "ScratchPad"
msgid "Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드"

#: editing/scratchpadcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드"

#: editing/arrangertrackcomponent.cpp
msgctxt "ArrangerTrack"
msgid "Scratch Pads"
msgstr "스크래치 패드"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Search was canceled. "
msgstr "검색이 취소되었습니다."

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "TempoFormatter"
msgid "Seconds"
msgstr "초"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Track"
msgid "Seconds"
msgstr "초"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Section Number"
msgstr "섹션번호"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select All on Tracks"
msgstr "트랙에서 전체 선택"

#: editing/chordsoundmanager.cpp
msgctxt "ChordSounds"
msgid "Select Chord Sound"
msgstr "코드 사운드 선택"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Select Clip Version"
msgstr "클립 버전 선택"

#: editing/dragoneventhandler.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Select Clip Version"
msgstr "클립 버전 선택"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Events in Range"
msgstr "레인지에서 이벤트 선택"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Select Events in Section"
msgstr "섹션의 이벤트 선택"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Events in Section"
msgstr "섹션의 이벤트 선택"

#: editing/layereditlayer.cpp
msgctxt "Layer"
msgid "Select Layer Content"
msgstr "레이어 콘텐츠 선택"

#: musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Part Automation with Notes"
msgstr "파트 오토메이션을 노트와 함께 선택"

#: editing/takelist.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Select Take"
msgstr "테이크 선택"

#: musicediting/musiceditextension.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Select Variation"
msgstr "바리에이션 선택"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Select a search folder."
msgstr "검색 폴더 선택"

#: base/model/chordfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Select all \"%(1)\" Chords"
msgstr "모든 \"%(1)\" 코드 선택"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select from Event to End"
msgstr "이벤트부터 선택"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select from Start to Event"
msgstr "이벤트까지 선택"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Select on Track"
msgstr "트랙에서 선택"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Select on Track"
msgstr "트랙에서 선택"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select on Track"
msgstr "트랙에서 선택"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Selected Lane"
msgstr "선택 레인"

#: application/audioedit/audioclipversiontasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Separate Shared Copies"
msgstr "공유 사본을 분할"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Set Accent"
msgstr "악센트 설정"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Set Edit Group"
msgstr "편집 그룹 설정"

#: audio/eventeffects/audiofxfunctions.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Set Event FX Tail"
msgstr "이벤트 FX 테일 설정"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Set Every 2nd Step"
msgstr "2 스텝마다 설정"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Every 2nd Step"
msgstr "2 스텝마다 설정"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Set Every 4th Step"
msgstr "4 스텝마다 설정"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Every 4th Step"
msgstr "4 스텝마다 설정"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Set Icon"
msgstr "아이콘 설정"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Set Marker Stop"
msgstr "마커스탑 설정"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Set Marker Type"
msgstr "마커 타입 설정"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Sync Mode 1 Bar"
msgstr "1 마디 동기화 모드 설정"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Sync Mode 2 Bars"
msgstr "2 마디 동기화 모드 설정"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Sync Mode 4 Bars"
msgstr "4 마디 동기화 모드 설정"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Sync Mode End"
msgstr "엔드 동기화 모드 설정"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Sync Mode Off"
msgstr "동기화 모드 오프 설정"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Set Sync Point"
msgstr "싱크포인트 설정"

#: application/eventedit/syncpointtasks.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Set Sync Point to Cursor"
msgstr "싱크포인트를 커서로 설정"

#: application/eventedit/syncpointtasks.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Set Sync Point to Mouse Cursor"
msgstr "싱크포인트를 마우스 커서로 설정"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Set Track Delay"
msgstr "트랙 딜레이 설정"

#: audio/eventeffects/audiofxfunctions.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Set Volume after Event FX"
msgstr "이벤트 FX 이후 볼륨 설정"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Shift Lane"
msgstr "레인 시프트"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Shift Lane"
msgstr "레인 시프트"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Shift Lane Back"
msgstr "레인 뒤쪽으로 시프트"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Show \"%(1)\""
msgstr "\"%(1)\" 표시"

#: audio/audioenvelopefunctions.cpp
msgctxt "Engine:AudioEnvelopeActions"
msgid "Show %(1) Envelope"
msgstr "%(1) 엔벨롭 표시"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show / Hide"
msgstr "표시/숨기기"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Show / Hide Automation"
msgstr "오토메이션 표시/숨기기"

#: musicediting/drumpitchlistmanager.cpp
msgctxt "DrumPitchNameSetup"
msgid "Show All"
msgstr "모두 표시"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show All Channels"
msgstr "모든 채널 표시"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show All Tracks"
msgstr "모든 트랙 표시"

#: editing/globaltrackscomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Arranger Track in Editor"
msgstr "에디터에 어레인저 트랙 표시"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Show Audio Track"
msgstr "오디오 트랙 표시"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Audio Tracks"
msgstr "오디오 트랙 표시"

#: musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Automation Lanes"
msgstr "오토메이션 레인 표시"

#: audio/audiobend/audiobendfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AudioBendActions"
msgid "Show Bend Marker"
msgstr "벤드 마커 표시"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Channel Editor"
msgstr "채널 에디터 표시"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Channel Overview"
msgstr "채널 오버뷰 표시"

#: editing/globaltrackscomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Chord Track in Editor"
msgstr "에디터에 코드 트랙 표시"

#: base/model/chordfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Show Chords"
msgstr "코드 표시"

#: musicediting/drumpitchlistmanager.cpp
msgctxt "DrumPitchNameSetup"
msgid "Show Default"
msgstr "기본값 표시"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Device"
msgstr "장치 표시"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Disabled Channels"
msgstr "꺼진 채널 표시"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Disabled Tracks"
msgstr "꺼져있는 트랙 표시"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Empty Tracks"
msgstr "비어 있는 트랙 표시"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Enabled Channels"
msgstr "켜진 채널 표시"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Enabled Tracks"
msgstr "켜져있는 트랙 표시"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Envelopes"
msgstr "엔벨롭 표시"

#: pool/mediapoolcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Folder in Explorer/Finder"
msgstr "탐색기/파인더에 폴더 표시"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터 표시"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Instrument Tracks"
msgstr "악기 트랙 표시"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Macro Controls"
msgstr "매크로 컨트롤 표시"

#: editing/globaltrackscomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Marker Track in Editor"
msgstr "에디터에 마커 트랙 표시"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Show Media Folder in Explorer"
msgstr "탐색기에 미디어 폴더 표시"

#: pool/mediapoolcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Media Folder in Explorer/Finder"
msgstr "탐색기/파인더에 미디어 폴더 표시"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Show Media Folder in Finder"
msgstr "파인더에 미디어 폴더 표시"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Muted Channels"
msgstr "뮤트된 채널 표시"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Muted Tracks"
msgstr "뮤트된 트랙 보기"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Note FX Editor"
msgstr "노트 FX 에디터 표시"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Object Channels"
msgstr "오브젝트 채널 보이기:"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Routing Editor"
msgstr "라우팅 에디터 표시"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Selected Tracks"
msgstr "선택된 트랙 표시"

#: editing/globaltrackscomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Signature Track in Editor"
msgstr "에디터에서 기호 트랙 표시"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Soloed Channels"
msgstr "솔로 채널 표시"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Soloed Tracks"
msgstr "솔로 트랙 표시"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Tracks with Events"
msgstr "이벤트가 있는 트랙 표시"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Tracks with Events in Loop Range"
msgstr "루프 레인지에 이벤트가 있는 트랙 표시"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Tracks with Events under Cursor"
msgstr "커서에 이벤트가 있는 트랙 표시"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Track"
msgid "Show in Console"
msgstr "콘솔에서 보기"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show in Console"
msgstr "콘솔에서 보기"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show in Explorer/Finder"
msgstr "탐색기/파인더에 표시"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Show the \"%(1)\" Automation"
msgstr "\"%(1)\" 오토메이션 표시"

#: automationediting/paramdraghandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Show the \"%(1)\" Automation on this track"
msgstr "이 트랙에 \"%(1)\" 오토메이션 표시"

#: musicediting/partautomationdraghandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Show the \"%(1)\" Part Automation"
msgstr "\"%(1)\" 파트 오토메이션 표시"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show/Hide Audio Track"
msgstr "오디오트랙 표시/숨기기"

#: base/model/trackclassifier.cpp
msgctxt "GlobalTrack"
msgid "Signature"
msgstr "기호"

#: application/audioedit/audiobendaddin.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Slice"
msgstr "슬라이스"

#: pool/mediafilenodes.cpp
msgctxt "MediaFileNode"
msgid "Slice %(1)"
msgstr "%(1) 슬라이스"

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "AudioPlayMode"
msgid "Slices"
msgstr "슬라이스"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackHeights"
msgid "Small"
msgstr "스몰"

#: editing/eventsnapper.cpp
msgctxt "TimeSnapper"
msgid "Snap Event End"
msgstr "이벤트 끝에 스냅"

#: editing/eventsnapper.cpp
msgctxt "TimeSnapper"
msgid "Snap To Event Hotspots"
msgstr "이벤트 핫스팟에 스냅"

#: editing/eventsnapper.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Snap To Event Hotspots"
msgstr "이벤트 핫스팟에 스냅"

#: editing/eventsnapper.cpp
msgctxt "TimeSnapper"
msgid "Snap To Events"
msgstr "이벤트에 스냅"

#: editing/eventsnapper.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Snap To Events"
msgstr "이벤트에 스냅"

#: editing/eventsnapper.cpp
msgctxt "TimeSnapper"
msgid "Snap To Zero Crossings"
msgstr "제로포인트 스냅"

#: editing/eventsnapper.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Snap To Zero Crossings"
msgstr "제로포인트 스냅"

#: editing/tracklayercomponent.cpp editing/tracklistcomponent.cpp
#: musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Solo"
msgstr "솔로"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Solo"
msgstr "솔로"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "TrackLayers"
msgid "Solo Layer"
msgstr "솔로 레이어"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Solo Layer"
msgstr "솔로 레이어"

#: editing/monitorfollower.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Solo follows Selection"
msgstr "솔로가 선택영역을 팔로우"

#: application/musicedit/musictrackcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Song"
msgstr "Song"

#: editing/scratchpadcomponent.cpp
msgctxt "ScratchPad"
msgid "Song"
msgstr "Song"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Sound Variation"
msgstr "사운드 바리에이션"

#: musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Sound Variations"
msgstr "사운드 바리에이션"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Split Event"
msgstr "이벤트 스플릿"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Split Events"
msgstr "이벤트 스플릿"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Split Loop"
msgstr "루프 스플릿"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Split Loop"
msgstr "루프 스플릿"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Split Range"
msgstr "레인지 스플릿"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Split Range"
msgstr "레인지 스플릿"

#: application/audioedit/audiobendtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Split at Bend Markers"
msgstr "벤드 마커에서 스플릿"

#: application/musicloop/loopextension.cpp
msgctxt "Browser"
msgid "Split to Mono Files"
msgstr "모노 파일로 스플릿"

#: application/eventedit/spoteventstask.cpp editing/eventdraghandler.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Spot"
msgstr "스팟"

#: application/musicedit/spotnotestask.cpp
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Spot"
msgstr "스팟"

#: videoediting/videodraghandler.cpp
msgctxt "VideoEdit"
msgid "Spot"
msgstr "스팟"

#: base/model/markertrack.cpp
msgctxt "Marker"
msgid "Start"
msgstr "스타트"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Step %(1)"
msgstr "스텝 %(1)"

#: musicediting/musicsteprecorder.cpp
msgctxt "MusicStepRecorder"
msgid "Step Record"
msgstr "스텝 레코딩"

#: musicediting/musicsteprecorder.cpp musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Step Record"
msgstr "스텝 레코딩"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "PatternSequence"
msgid "Steps"
msgstr "스텝"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Steps"
msgstr "스텝"

#: base/model/markertrack.cpp
msgctxt "Marker"
msgid "Stop"
msgstr "정지"

#: pool/mediapreviewcomponent.cpp
msgctxt "MediaPreview"
msgid "Stop"
msgstr "정지"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Stop at End of Bar"
msgstr "마디 끝에서 정지"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Stop at End of Section"
msgstr "섹션 끝에서 정지"

#: application/audioedit/stripsilencetask.cpp
msgctxt "EditAddIn"
msgid "Strip Silence"
msgstr "스트립 사일런스"

#: application/audioedit/stripsilencetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Strip Silence"
msgstr "스트립 사일런스"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackInfo"
msgid "Sub Tracks: %(1)"
msgstr "서브 트랙: %(1)"

#: pool/mediapreviewcomponent.cpp
msgctxt "MediaPreview"
msgid "Sync tempo"
msgstr "템포 동기화"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Synchronize Editor to Arrangement"
msgstr "데이터를 어레인지먼트에 동기화"

#: base/media/mediamarker.cpp
msgctxt "Engine:MediaMarker"
msgid "Take"
msgstr "테이크"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Take #%(1:3) (%(2))"
msgstr "테이크 #%(1:3) (%(2))"

#: application/audioinit.cpp
msgctxt "Audio"
msgid "Tape"
msgstr "테이프"

#: base/model/trackclassifier.cpp
msgctxt "GlobalTrack"
msgid "Tempo"
msgstr "템포"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Tempo: %(1)  Length: %(2)"
msgstr "템포: %(1)  길이: %(2)"

#: audio/audiotrackrecorder.cpp
msgctxt "Record"
msgid "The drive used for recording is full."
msgstr "레코딩에 사용된 드라이브에 빈 공간이 없습니다."

#: audio/recorddiskspaceobserver.cpp
msgctxt "RecordDiskSpaceObserver"
msgid "The drive used for recording is full."
msgstr "레코딩에 사용된 드라이브에 빈 공간이 없습니다."

#: base/media/mediapool.cpp
msgctxt "MediaPool"
msgid "The format of this file is not supported."
msgstr "이 파일의 포맷은 지원되지 않습니다."

#: base/rootsetup.cpp
msgctxt "RootSetup"
msgid ""
"The sample rate does not match your audio device configuration.\n"
"\n"
"The rate you set: %(1)\n"
"The rate the device has: %(2)"
msgstr ""
"샘플레이트가 오디오 장치 설정과 일치하지 않습니다.\n"
"\n"
"설정한 샘플레이트: %(1)\n"
"오디오 장치 샘플레이트: %(2)"

#: music/musictrackinfo.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "The track \"%(1)\" is not connected to an instrument."
msgstr "\"%(1)\" 트랙이 악기에 연결되어 있지 않습니다."

#: music/musictrackinfo.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "The tracks \"%(1)\" are not connected to an instrument."
msgstr "\"%(1)\" 트랙이 악기에 연결되어 있지 않습니다."

#: pool/mediapoolfunctions.cpp
msgctxt "MediaPoolFunctions"
msgid "There are no external files."
msgstr "외부 파일이 없습니다."

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "These clips are still used."
msgstr "클립이 아직 사용중입니다."

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Events"
msgid "These files could not be imported:"
msgstr "이 파일들을 임포트할 수 없습니다:"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "This clip is still used."
msgstr "클립이 아직 사용중입니다."

#: base/media/mediapool.cpp
msgctxt "MediaPool"
msgid "This file contains data that can not be imported this way."
msgstr "파일에 이 방식으로 임포트할 수 없는 데이터가 포함되어 있습니다."

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Events"
msgid "This file could not be imported:"
msgstr "이 파일을 임포트할 수 없습니다:"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid ""
"This will delete notes or automation data.\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"노트나 오토메이션 데이터가 삭제됩니다.\n"
"계속하시겠습니까?"

#: editing/mediatrackcontroller.cpp
msgctxt "MediaTrack"
msgid "Timestretch"
msgstr "타임스트레치"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackHeights"
msgid "Tiny"
msgstr "극소"

#: automationediting/automationdialog.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Toggle"
msgstr "전환"

#: application/audioedit/audiobendtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Toggle Bend Markers"
msgstr "벤드 마커 전환"

#: editing/trackeditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Detached Editor"
msgstr "분리된 에디터 전환"

#: application/eventedit/locktask.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Toggle Edit Lock"
msgstr "에디트 락 잠김 전환"

#: application/audioedit/audioenvelopetasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Toggle Gain Envelope"
msgstr "게인 엔벨롭 전환"

#: application/eventedit/locktask.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Toggle Lock"
msgstr "락 잠김 전환"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Read"
msgstr "읽기 전환"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Ripple Edit"
msgstr "리플 편집 전환"

#: application/eventedit/syncpointtasks.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Toggle Sync Point"
msgstr "싱크포인트 전환"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Toggle Sync Point"
msgstr "싱크포인트 전환"

#: application/eventedit/locktask.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Toggle Time Lock"
msgstr "타임 락 잠김 전환"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Touch"
msgstr "터치"

#: application/audioedit/audiotracktransformtask.cpp
#: application/musicedit/musictracktransformtask.cpp
#: audioediting/foldertrackaudiobus.cpp editing/editgroupscomponent.cpp
#: editing/layereditlayer.cpp editing/mediatrackcontroller.cpp
#: editing/monitorfollower.cpp editing/takelist.cpp
#: editing/tracklayercomponent.cpp editing/trackcontroller.cpp
#: editing/tracklistcomponent.cpp musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Track"
msgstr "트랙"

#: base/model/rootevent.cpp editing/tracklisteditmodel.cpp
#: editing/tracklistinspector.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Track"
msgstr "트랙"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Track"
msgstr "트랙"

#: editing/targettrackindicator.cpp
msgctxt "TrackIndicator"
msgid "Track \"%(1)\""
msgstr "트랙 \"%(1)\""

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Track Height %(1)"
msgstr "트랙 높이 %(1)"

#: editing/tracklistfilter.cpp
msgctxt "TrackList"
msgid "Track Scenes"
msgstr "트랙 씬"

#: automation/automationfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AutomationFunctions"
msgid "Transfer Automation"
msgstr "오토메이션 전송"

#: musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transform Range"
msgstr "레인지 변형"

#: application/musicedit/musictracktransformtask.cpp
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Transform to Audio Track"
msgstr "오디오 트랙으로 변형"

#: application/musicedit/musictracktransformtask.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transform to Audio Track"
msgstr "오디오 트랙으로 변형"

#: application/musicedit/musictracktransformtask.cpp
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Transform to Instrument Track"
msgstr "악기 트랙으로 변형"

#: application/musicedit/musictracktransformtask.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transform to Instrument Track"
msgstr "악기 트랙으로 변형"

#: application/audioedit/audiotracktransformtask.cpp
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Transform to Realtime Audio"
msgstr "리얼타임 오디오로 변형"

#: application/audioedit/audiotracktransformtask.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transform to Realtime Audio"
msgstr "리얼타임 오디오로 변형"

#: application/audioedit/audiotracktransformtask.cpp
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Transform to Rendered Audio"
msgstr "렌더링된 오디오로 변형"

#: application/audioedit/audiotracktransformtask.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transform to Rendered Audio"
msgstr "렌더링된 오디오로 변형"

#: editing/rangeplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: base/model/chordfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Transpose Chord"
msgstr "코드 트랜스포즈"

#: base/model/chordfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Transpose Chords"
msgstr "코드 트랜스포즈"

#: editing/chordeditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transpose Chords"
msgstr "코드 트랜스포즈"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Transpose Event"
msgstr "이벤트 트랜스포즈"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Transpose Events"
msgstr "이벤트 트랜스포즈"

#: editing/eventedithandler.cpp
msgctxt "EventEditHandler"
msgid "Transpose: %(1)  Tune: %(2)"
msgstr "트랜스포즈: %(1)  튠: %(2)"

#: application/audioedit/audiocrossfadetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Trim End to Cursor"
msgstr "커서부터 트림"

#: application/audioedit/audiocrossfadetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Trim Start to Cursor"
msgstr "커서까지 트림"

#: automationediting/automationdialog.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Undo"
msgstr "되돌리기"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Undo All"
msgstr "모두 되돌리기"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Undo Last Loop"
msgstr "마지막 루프 되돌리기"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Undo Visibility Change"
msgstr "트랙/채널 숨김설정 되돌리기"

#: audioediting/audioretunecomponent.cpp
msgctxt "Tune Mode"
msgid "Universal"
msgstr "유니버설"

#: audio/audioclip.cpp
msgctxt "AudioClip"
msgid "Unknown Format!"
msgstr "알 수 없는 포맷!"

#: video/videoclip.cpp
msgctxt "VideoClip"
msgid "Unknown Format!"
msgstr "알 수 없는 포맷!"

#: video/videofunctions.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Unlink Audio Track Editing"
msgstr "오디오 트랙 에디팅 링크 해제"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Unlock Event"
msgstr "이벤트 락 잠김 해제"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Unlock Events"
msgstr "이벤트 락 잠김 해제"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Unlock Track"
msgstr "트랙 락 잠김 해제"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Unlock Tracks"
msgstr "트랙 락 잠김 해제"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Unmute Event"
msgstr "이벤트 뮤트 해제"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Unmute Events"
msgstr "이벤트 뮤트 해제"

#: editing/takelist.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Unpack Last Take to Layer"
msgstr "마지막 테이크를 레이어에 풀기"

#: editing/takelist.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Unpack Last Take to Layer"
msgstr "마지막 테이크를 레이어에 풀기"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Unpack Layer to Track"
msgstr "레이어를 트랙에 언팩"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "TrackLayers"
msgid "Unpack Layer to Track"
msgstr "레이어를 트랙에 언팩"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Unpack Layers to Tracks"
msgstr "레이어를 트랙에 언팩"

#: editing/layereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Unpack Layers to Tracks"
msgstr "레이어를 트랙에 언팩"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Unpack Selected Layers To Tracks"
msgstr "선택된 레이어를 트랙에 언팩"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "TrackLayers"
msgid "Unpack Selected Layers to Tracks"
msgstr "선택된 레이어를 트랙에 언팩"

#: editing/takelist.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Unpack Takes"
msgstr "테이크 언팩"

#: editing/takelist.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Unpack Takes to Tracks"
msgstr "테이크를 트랙에 언팩"

#: editing/takelist.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Unpack Takes to existing Layers"
msgstr "테이크를 기존 레이어에 언팩"

#: editing/takelist.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Unpack Takes to new Layers"
msgstr "테이크를 새로운 레이어에 언팩"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Update Audio Track"
msgstr "오디오 트랙 업데이트"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Update Audio Track"
msgstr "오디오 트랙 업데이트"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Use Video Frame Rate in Timeline"
msgstr "타임라인에서 비디오 프레임레이트 사용"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Used"
msgstr "사용됨"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Used by: "
msgstr "사용처:"

#: musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "EditAddIn"
msgid "Variations"
msgstr "바리에이션"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Velocity"
msgstr "벨로시티"

#: musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Velocity"
msgstr "벨로시티"

#: base/model/arrangertrack.cpp
msgctxt "ArrangerSections"
msgid "Verse"
msgstr "벌스"

#: audio/audioclip.cpp
msgctxt "AudioClip"
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: base/model/trackclassifier.cpp
msgctxt "GlobalTrack"
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: video/videotrack.cpp videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: editing/arrangereditlayer.cpp editing/chordeditlayer.cpp
#: editing/tracklistcomponent.cpp editing/trackeditor.cpp
#: musicediting/musiceditor.cpp musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "View"
msgstr "보기"

#: audioediting/audioedittask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Volume Envelope"
msgstr "볼륨 엔벨롭"

#: application/audioedit/audiobouncetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Wave File with rendered Insert FX"
msgstr "렌더링된 인서트 FX가 적용된 웨이브 파일"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Write"
msgstr "쓰기"

#: automation/automationwriter.cpp
msgctxt "AutomationWriter"
msgid "Write Automation"
msgstr "오토메이션 쓰기"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackHeights"
msgid "X-Large"
msgstr "X-라지"

#: editing/tracklist.cpp editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom"
msgstr "확대/축소"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom Selected Track"
msgstr "선택된 트랙 확대/축소"

#: audioediting/audioeditor.cpp audioediting/audioscaleview.cpp
msgctxt "AudioScale"
msgid "dB"
msgstr "dB"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "new Audio Track"
msgstr "새로운 오디오 트랙"

#: automationediting/paramdraghandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "new Automation Track"
msgstr "새로운 오토메이션 트랙"

#: musicediting/musicfxdraghandler.cpp
msgctxt "MusicFX"
msgid "new Instrument Track"
msgstr "새로운 악기 트랙"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "new Instrument Track"
msgstr "새로운 악기 트랙"

#: videoediting/videodraghandler.cpp
msgctxt "VideoEdit"
msgid "new Track"
msgstr "새로운 트랙"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "used %(1) times"
msgstr "%(1)회 사용"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "used %(1) times"
msgstr "%(1)회 사용"

#~ msgctxt "Browser"
#~ msgid "Merge to Stereo File"
#~ msgstr "스테레오 파일로 병합"

#~ msgctxt "Browser"
#~ msgid "No audio files with a name that ends in .L or .R found."
#~ msgstr ".L 또는 .R로 파일명이 끝나는 오디오 파일을 찾을 수 없습니다."

#~ msgctxt "LyricsTrackComponent"
#~ msgid "Bars"
#~ msgstr "마디"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Cut"
#~ msgstr "잘라내기"

#~ msgctxt "LyricsTrackComponent"
#~ msgid "Note Events"
#~ msgstr "노트 이벤트"

#~ msgctxt "LyricsTrackComponent"
#~ msgid "Quantize"
#~ msgstr "퀀타이즈"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Select All"
#~ msgstr "모두 선택"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Toggle Edit Mode"
#~ msgstr "에디트 모드 전환"

#~ msgctxt "Edit"
#~ msgid "Import Tempo"
#~ msgstr "템포 임포트"
